買msft定sne好

2選1博佢兩個其中一個發售日大賣，唔會買垃圾amd

Msft

msft

tesla

標準答案
both

窮撚買唔起雙主機